要求將政事台正式改名為黑洞

全部都係洗板POST

留名

同意

又係你個老母唔係動物

冇人睇，唔爭在摺埋